CCtai邏輯：上電視 喂！同路人唔好玩 開Post自爆佢自己抵死

上電視 知道咁多人睇
自己都識去衡量後果掛

唔想出樣叫電視台打格 變聲 改名 好難？
大部分有腦手足都識咁做

自己都重視自己私穩

正如警犬用自己自拍相擺上網溝女

有啲人唔小心自爆 eg 鳩硬sir

你地夠笑左人咁撚耐啦